含撚啦！陣間要才藝表演 表演咩野好

係舍堂比我嘅考驗 大家幫下手

就表演含撚 冇得輸

含撚啦！

雪

想像一下， 彎低腰，含自己條撚含到聲。
哇

屌

同空氣做愛

認真答 鐵頭功

係咪kongu嘅hall? 邊個舍堂啊巴打

巴打有眼光

你自己已經有答案啦大師

重組句子
陣間要才藝表演 表演咩野好？含撚啦！

跟進返
樓主上水講下自己表演咗咩

上上下下左左右右
就表演 近南哥絕技啦